为什么要反对逃犯修订啊亲？明明别人的女儿在台湾被杀了！

因為台灣政府講撚到明過咗嘅話唔撚會收人啊屌你老母！！！！！！

—————————————————

二、港府宣稱以解決港女命案為由，提出修訂「逃犯條例」。

對此，我政府已多次堅決表示，絕不會接受任何以消滅國家主權為目的之作為，也拒絕接受以修法為前提的個案移交。

港府現更以港女命案嫌犯將在10月獲釋，蠻橫強推修法，假伸張公義之名，行威脅人權之實

我方認為港府應撤回修法草案，勿一錯再錯，開啟萬惡的「送中」大門。」

台灣陸委會全文：

推